將香港盈餘買哂美國指數ETF，可以實現社會主義

你信唔信？

推

買美債已經唔洗輸，而家成日輸錢

港共支共onl9